K.Kwong：「假㗎啲口罩！」

推

又想後生仔女死！

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

香港政府表示已經放棄這代年輕人

教育局教DSE考生做人

習副主席恩賜嘅啵,簡直唔捨得用, 包好留念.

社教化軍閥用槍炮教人地仔女做人

今屆考生表示嬲到震

其實都諗過教育局唔方比好野考生
但呢個死賤種政府
真係假口罩都派得出
推考生去死
快d全部中肺炎死清光

831

北京制造

絲襪當口罩

考評局>教育局>物流署>懲教署

毒下一代

罷考DSE

仆街垃圾政府好明顯報復年輕人

仆街政府

吐完口水俾番出處就ok

新聞&行動

專恰窮撚學生

清洗香港年輕人

好似係湖北口罩
仆街政府
而家190蚊一盒口罩、買個d俾學生好過派垃圾

深圳送嘅口罩？

有csi唔用

政府帶頭出假口罩

假的，全部都是假的

假架D罩

想整死後生仔女

點解仲要考試

sad fact

想搵學生做白老鼠試口罩

冇豬咀？

做到缺氧

帶住個豬咀考試唔似可行喎

右邊果個係乾左既"濕紙巾"黎咋
DKLM

點解唔系CSI

點解要咁對學生

擋透明奶罩

政府正式放棄學生

痴線 有csi唔畀人用 攞啲假口罩嚟害人

點解黑警唔係用呢啲
年輕人就用呢啲

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

睇死你地唔會罷

拎黎救人同投資下一代既就咁求其
殺人同維穩就多多資源都俾

林鄭講公務員自備口罩
全部官開記者會都自備
係得林鄭李家超同pk鄧用政府
我留意左幾星期

push

up

後生仔死亡率唔高
而且好多染病無病徵
方便傳播

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

港共政府殺害港人
推出國際

賤撚到

啲奶假既．JPG

而家個個都話唔關自己事，甚至話圖中口罩唔係正苦派

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

情趣內衣

北京製造都叫好d

你知俄老最中意比嘜春比支支

拎csi上去換返嚟架

防唔到病毒，防唔到細菌都算，
連口水都防唔到，即係假口罩

攬炒啦
考場周圍傳 再傳比父母 再係職場傳開去

教育局藍喎 緊係想班學生手足死

直情想學生死

依家啲中學生唔識網購嘅咩

用盡千方百計整死你班後生

關乜撚嘢事？

唔好考囉。

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

派俾學生 網咩L嘢購

今時今日啲中學生，正常都網購買咗
要靠教育局派？

由此可見根本四月20冇可能有足夠口罩儲備俾學校復課
就算有儲備都只會係一啲劣質口罩

咁派都唔係派啲咁垃圾嘅俾人

假㗎啲奶!

監dse表示好驚 幾百個人係同一個hall呀

最多咪唔撚戴罩考

貨源短缺，係咁架啦

明搞鳩後生
但藍絲仔女港豬跟埋一齊陪葬

方力申：假㗎啲口罩！

殺子文化

有冇自己網購係一回事
教育局要確保所有考生有正常口罩考試係另一回事

麻煩全世界督促各區區議員優先處理考生口罩需要！！！！

用返自己口罩保命啦

你full gear law

真係要戴豬嘴考

手足抗爭裝備詳解：護目鏡 (推介型號/選擇方法/清潔/防霧)+黑警武器分析 多圖

希望大家可以幫手入去推下，正個評，發現好多新血冇乜裝備意識

廢老報復社會不分藍黃
係藍絲先咁on9支持政府

張圖

今屆考生父母表示感覺一樣，嬲到震